[港台電視31 ] 31看世界 逢星期三 2130-2230 (3)

我們每天營營役役，可有關心外面的世界？身處地球村，在世界某個角落發生的事，也可能與我們息息相關，甚或牽動我們、影響我們。
《31看世界》搜羅全球各地紀錄片，探討各國政治、經濟、民生，以及環保等議題；並會從人物角度出發，看看不同國度小市民的獨特故事，與片中主角同喜同悲。
世界那麼大，讓我們一起去看看！

臘鯨

捕鯨活動在近代社會引起不少爭議，一片血海的畫面不時登上各地新聞頭條，對保留捕鯨傳統的國家造成一定壓力。捕鯨者認為鯨魚不過是另一種食物來源，與其他普遍肉類無異，但在反對團體眼中，捕鯨是過時和野蠻的行為。在丹麥的法羅群島，當地人希望能保留捕鯨傳統，未有理會進駐當地社運人士的多番阻擾，堅持繼續獵殺鯨魚。主持人史黛絲‧杜莉到訪挪威，登上漁船，見證商業漁民捕獵價值不菲的小鬚鯨。法羅人和反對者都帶着自身的熱情與文化，各執一詞。

2021年3月3日 星期三晚上9時30分 (首播)

終於推爆一個Post
呢個節目算唔算係推得比較快(唔計鬥快去系列)

法羅群島
足球界魚腩部隊

如果唔係食到絕種
又或者用殘忍方法殺
我覺得捕鯨冇問題

根本就係文化差異
班左膠強加自己文化/諗法/價值觀落人地度

今次個女人無開炮

未開炮啫

都係睇99有冇韓劇

應該比D老美養牛既片佢地睇
D牛牛都好慘

PETA

條女去睇香港街市應該嚇到死咗

仲有個睇火車又去得好快

跑步痴線佬都快

同steve玩完命，之後食法國大餐，會唔會快返

人地都係為生存 冇做錯D咩
而且都冇玩玩下 認真對待 唔明有咩好屌
如果佢地見到支那人果D會點

你切牛切豬果陣又咩感覺

跟Steve去玩命 嚇到命都短幾年

成班海鷗係度執雞

炮來了

今次係小水槍

下次講日本

周年紀念

諗起之前31看世界講丹麥養豬
都係好殘忍咁殺死D豬
只係D豬場要做卧底先影到
D人可能咁先以為豬場D豬好開心

福島10年

3件一樣

大住肚走難

凝住的時間

呢場真係一場悲觀

有冇人聽緊原聲？
個旁白講緊咩文

日語（？）

二次災難

一定唔係
利申：識日文

同牛牛共存亡

好似德國佬黎?

記者先生係咪旁白？

好似幾好睇

瑞典啦咁

好有義氣

其他片好似訪問過呢位場主？

馬克朗維斯？
頭先睇唔清佢個名
有有人睇到？

好多片都訪問過

咁姐係佢返嚟嗰陣都大學生喇

10週年

始終都係家鄉

慘

得返自己一個…

回不去了。。。

老老77邊會有後生仔會返去生活

死氣沉沉

本身東北都唔多人

成個區得返100人

幅射魚

至少仲有活力

未倒落海啫

但其實好似幾舒服咁

冇事喎

你敢唔敢食 日本人自己都唔信

但你夠唔夠膽食
利申我會試

乜都無 回歸最初

賣去支那啦

係啊 其實放低網上世界 都仲有好多野可以做啦

有個主持人鏡頭前食咗災區食物 結果生cancer 雖然無證據話有直接關係

講就易

圍爐

同打科興一樣
冇直接關係

去到真係發配邊疆咁

？

好難唔驚 見你來自褔島都歧視你

但人地真係test過輻射量

總有人唔怕唔理

冇睇新聞？
打科興之後死咗
磚家話冇直接關係

佢係本身一個城鎮破壞之後重建生活
唔單止物質
心理精神上都要段時間重建

如果過到自己嗰關 無話唔得

哦 明了

家人朋友乜都無晒

正如總有人城門河釣魚食

學切爾諾貝爾咁整個輻射廢墟團有冇得諗？

身心 可能得返個殼

佢最傷係污染物質流左出海

會津若松舊年去過

真

其實佢地返去都係等死

今年如果唔係支肺都想去東北

做咩要咁固執

日式歧視

「北方來的」

日本黑暗面

仲要俾人歧視

本身話自己咩地方黎係好自豪

個男人講到眼濕濕

對海嘯有陰影 ptsd

真係諷刺…

標語嘅作者

自bin

核能破滅未來

自嘲

咁舐左幾十年核能既方便又無得咁樣屌返自己

好賤

78萬yen大概六皮嘢左右

壓價

真係當俾狗

但現實係冇核電點支持成個日本嘅供電
燒煤效能低又搞到空氣變差
咩水力風力發電嗰啲更加冇可能

日本家庭 估計得佢做嘢 點頂

搞太陽能生意

311後真係好慘

屎味咖喱vs咖喱味屎

保險

主要多天災好不利核電廠

好多人冇命響鏡頭前分享

Kurzgesagt上條片就係討論核能

仆街樣

東電

飲撚哂啲廢水去

回不去了

過多兩年啲核廢料水倒晒落海…………
倒完又會有新嘅廢水，真係大撚獲

牛牛

完

似瑞典嘢

下星期

Johnson & Johnson

呢度可以睇到依家福島輻射劑量

無睇預告 講咩
n年前睇過套紀錄片 呢間野已經有三世祖

香港題：美麗有害

係唔係依套??
google search 下

好似之前31看世界其他集數都有訪問過佢

認得佢會拖住架有牛模型既車周圍去

直落繼續睇地球是圓的, 繼續講311大地震

又有另一個人繼續餵311大地震比人留低左既貓

佢細個幾似錢七

六公升

爽身粉...?

香港好多人用

爽身粉致癌？

吓，幾年前已經有新聞報啦

自己冇用 所以冇留意

mass media

仲要卵巢癌 難發現

大乳的壞處

Slient Spring

強生爽身粉疑致癌停銷美加 21/5/2020

強生前年被傳媒揭發，數十年前已知其滑石粉含石棉。公司內部紀錄、審訊供詞等證據顯示，1971年至2000年代早期，原始的滑石粉和已完成生產的爽身粉有時被檢測出含少量石棉。強生目前面臨約1.94萬宗來自消費者的法律訴訟，當中包括有自稱使用其滑石粉產品後患癌的受害者。不少案件正在美國新澤西州地區法院等候審理。

灑爽身粉落底褲？灑

搽完上身先著？

冇人講就我講

灑爽身粉落個閪度係咩玩法

「阿媽教落」

全屋都係咁

乾爽D 唔係好易會有女人病.....
例如陰道炎 尿道炎

唔要錢

用錢撻人

130萬美金都唔要

公眾安全比130萬重要

咩都唔用但染髮
條女咩事

偉大

去咗美國嘅MK女

改名就算

無直接關係

個卵巢

有罪→唔罰錢？？？？

陪審團

等唔到

等唔到真相公諸於世既一日

好慘

屌你老母強生

好撚涼薄

Er……公道D講，關老細係男人咩事？

仆街到

咪係
講到女人開嘅美容院同化妝品公司就唔做pk野

FDA

唔肯接受採訪名單

下星期格魯吉亞

係咪即係一帶一路

陪審團果個位都係啦
未必關係男定女陪審團事

做緊重播

講翻譯小王子

講到西藏

三六

睇緊

「明日」project

慢過沙俄時代人手工程

沙皇：原來我勁過班支那人

啲中國人炸冧嘢

慢工出細貨
你班格魯吉亞人識乜丫
係唔係想黑我大天朝

起條隨道仲慢過一百年前嘅沙皇時代人手起

「唔好捽啦，我話唔到事㗎」

斬開你十碌八碌

嘩殺咗嗰班中國人
呢集竟然出得街

中國係唔係專出呢D大話精

李百全掛住搞鏗鏘集 議事論事
呢集直線抽擊一帶一路幾然冇抽起
so辱華

辱華啦，仲唔係辱華

重有得睇就。。。

因為無人睇所以無人知

李百全睇漏左呢集 ....?

仲罷埋工
不得了

啲工人講野好搞笑

轉話題, 頭先好似影到個小背心後生女

咁搞落去好快全球排華
緬甸同美國已經開始緊

兩難
一係無人睇
但多人睇又會令佢收皮

之前港台都有外購節目做過節目講一帶一路啲國家屌9中國
唔記得咩名,好似歐家麟配音

歐家麟旁白

執柒咗佢啦

格老吉亞政府肯定奶咗支那著數去出賣本地工人？

個個都話明天會更好

其實明天冇咁早

中國人殺人

依家就借工人嘅力量去迫走支那班呃錢判頭

殺人兇手

今集好多留言
平時都無咁多

上幾次31看世界講支那醜聞
都停左網上重溫
之後先有返
可能cut左野

viutv 得唔得

最後一隻

今集拍得幾特別

「他朝君體也相同」

受訪嘅人擺正畫面中間

牛血饅頭（？）

牛牛經濟圈

變左condom

永續

受訪者：

藥箱

「錢已袋理得你」

「信專家，唔驚」

睇到覺得美國咁鬼死似支那嘅
有錢就乜都得

佢老婆好好

當面對質

「全部都係廢話」

其實全世界都係咁

下星期繼續做東京再生
唔怪得上星期日都重播番東京再生既第一集
估唔到第三集隔咁耐先播

NHK

而家日本奧運都收皮啦

最慘係奧運要照搞但賺錢大計就……

19年